講下你人生第一支香水

自己買比自己嘅fresh brown sugar

Tommy-Hilfiger嘅Dreaming
宜家好似冇再出啦...

有冇轉用其他

chloe love story

Jo malone - wood sage & sea salt cologne

一樣 好正

ck be

早兩日咪出左個chloe香水post嘅
聽朋友講門市好多人黎試味

Chole EDP

CK Be

Ck one

好正

都差唔多十年前

Chanel

2008年人生第一枝香水
Tommy既 Tommy girl

Atelier cologne既 Clémentine California

Dkny粉紅色同青蘋果

Burberry Weekend香水

the body shop嘅蜂蜜味淡香水 用咗兩 三支之後落咗架

dior sauvage

一鳩樣,呢支野完全唔持久, 但好就好在唔會有人話好臭

有冇holister既ching